(台測)躲藏 特警雄風 甜景太平洋

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.自從雷、克萊兒和他們的女兒柔伊找到地下避難所已經過301天了。由於完全無法消去他們內心的恐懼，他們一直冀望有天可以回到地面過正常的家庭生活，然而地面上等著他們的，是更深沉的恐懼

2.故事敘述「反恐特警組」為洛杉磯警察局中最菁英的特警部隊，但在一次銀行搶案的行動使得該部隊被迫改組，而成員之一的吉姆也與隊友甘布爾難翻而拆夥。後來，警局為了挽救形象而請來老鳥哈里遜上尉來組成全新的反恐特警組，使得被轉至槍械室的熱血警官吉姆、單親媽媽與首位女成員克麗絲、風趣的戴克、神槍手T·J與吉姆前妻的哥哥巴斯特全被哈里遜找來受訓，以成為受到長官認同的菁英

3.故事背景設定於突破點之戰的10年後，人類用以戰勝外星巨獸「怪獸」（Kaiju）[註 2]的巨型武裝機器人「機甲獵人」（Jaeger）已成為了人類史上最強大的全球防禦力量。當怪獸的威脅再度降臨時，機甲獵人計畫注入了年輕的新血，以對抗強大的怪獸勢力

9 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

950先第一套hidden?